[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2369）

Ezpz

買上盤就死上盤買下盤就死下盤

買半和就開2:0買細就開大

睇黎要曲線救手足

slow

好撚黑閪，買主1 客2

準備買客3，大家睇路

Fast

1.5b

主cashed

1:1了 仆街 我個角大

巴打又中

9.5s cashed

Goal————

中。下主

有c未呀

主cup撚埋

1.5B CASHED

買主就客 買客就主連針 屌你老母

今晚多仔讓咁淺既？

客俾一粒

全靠dodo話10000%主2nd

主cup埋 pls

大仆街愈踢愈有

買咗幾多9.5b 一人讓一步8c完場ok？

下場買咩

輕鬆1.5

雷神入多粒

做做好波

好在只買fg

阿特入多粒

無入球

2.5 想派

琴晚到今朝大撚到

9.5b ok?

主3

jc開返

1.5b cashedddd

入多1-2球

lm

明顯唔想比炸10.5s
online

1:1 ft了 nogoal

1:2

尼卡沙

開番無用 9.5 10.5
唉

呢場有即場一定假波

終於中，屌你

阿特第3球

阿特GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

屌你咩 入手 2.5/3大就入左

Goallllll

派me

阿特

我

1:2 阿特好波

不過減左注咁中，好撚嬲

屌

我了

舉手 24143197

半0 全3
正

你個名

C呀

我留在名了

有無手足派下 輸到褲穿窿

不了

阿特剩返少少時間好頂實

阿特撚狗

-2c

改壞名

有無人派，輸死了

比多粒

屌 入佐無入球又輸

成日一買就封

啱晒你個名

岩岩睇到

比多2c啦屌

你老母....

阿特好波啊

比多2c la diu

呢到再lm
3個100 計最快者 tg

半0全3好孩子

Lm

雷神快和

無C踢乜尻波

同賠率早你一步買到

事後，你了

Ccccccccccccccccccccccccccc

頂撚實

要C呀 屌你個閪

角呢 屌

第十一口

唔好撚停

雷神奇蹟追和plz

Me

跑馬俾你追

人地以經好撚慘
你買到關人撚事咩
祝你次次去到角球中位數買大開細，買細開大

me 半大 3.02

同路

唔派就block鳩

冇了

9.5s頂住呀

8.5s叫爆

+5

角呢

真係開7.5

要2:2了

跟左

仲要特登CAP埋客FG, 識CUT走戶口NO. 唔識CUT埋le part 呀?

大仆街

半大之神

佢齋show最後都已經濕鳩，仲要show埋上兩格

2:2

未

9c

暫停接受投注
鳥龍茶
Kaaaaaaa
留tg

準備追和

屌你老母 嚇撚死 差啲想block你

比多2c

9999999999

照block了

10c

完場未 吹雞未

10C

9.5

10c goal

比多一個C

3倍9.5b

10c? Now?

10c
睇下係唔係10c ft 先

10c cashes 屌你狗會

買左?

夠膽比多1c

10c cashed

9.5b goal

無，上個post 話10c max
但原來上半有10.5s 無mon到

夠鐘 吹啦屌你

頭先有人9.5s gel 多謝你

2.4入左

又補上補 屌你

Ky你成日角細咪練到個心好勁

屌 比多一個C啦

1-2 完

易撚到

真係有劇本
10C

今萬當旺買咩炒咩

8.5b 易撚到

墨假買睇好嘅對家
11點主

又羊錢 想派了

狗會良心 封角盤開番

老母無良心邊洗練

又有垃圾盤王 尼卡沙

你派要留名了

棋蛇

針哂 有冇巴打做下好心 派我起機

lmlmlm

11點半大

墨超繼續大

平半先係盤王 平手不了

想要主

1100 2.5b有無同路

新年出花紅起松

me 半大全大

我了 我針得好緊要

pm

支持

lmlm

針左5k

10c max gel

半場0：2，全場1：2，尼卡沙

計到岩岩好

全場3:0ok?

收工先入 返緊工

jc勁到
你媽媽封到last 10分鐘先比人買，唔比人買10.5s 仲勁

支持長贏長派

ok thx

盤王

屌 買唔到主

作客不勝點買

主了

半場1粒

前排先反cup完盧保斯

岩岩阿特都有人咁講

主隊大船 齊贏

主-1

炒左七口救得一個得一個

傻既都識買主 垃圾尼卡沙

如果開到2.5b派返20蚊比你

想問下reddit個soccer stream係咪比人封左

齊主，齊贏

無人買尼卡沙

尼卡沙要贏了

下場先

尼卡沙半客

買左主
利申連炒7場

Fs散紙

我都覺得細 不過太低水 飛左

fs巴 long time no c

放心 柒到盡到便是型 今場反底

Hi fs

琴晚由日本開始輸到而家

睇左本書 改變緊個心態
叫賭波男人嫁得過

入面全部講廢話

1 0

1:0 屌買唔到

Goallllllll

半大-1

Goalllllll

屌買左客fg

半大！

半大-1 plzzzzzzzzz

半大-1 2.5b-2

唔通10蚊都唔比機會我破處

希望有45分鐘嗌下

主

主fg cashed 半大全大

錢就真係無點袋落袋
不過起碼而家買波唔會鳩買

斷一俠屌

賭波最緊要心態
心態決定境界

半場3:0

1:1

同意 睇下邊個笑到最後

朝早場場大波， cls

大家都一射一中 90分鐘會入幾多粒

半大

半大goooooooooooal:-)

半大易到

11分鐘半大

減一收埋全大

盤王 cup la

Jer 夠未

半2全10

半大全大PLS

半大cashedddddddd

發現墨假平日係開細，假期係開大

半客仲有希望

3倍gelllllllllllll

唉買得細唔敢推 屌你場場大

學你

半2全2是夢嗎

大佬我想贏個彩頭姐

墨都開半大 唔sick賭

牙仔派錢Lm
我智慧齒笑到最後

尼卡9.5b

下半場2:1完場算啦 主盤又收錢 大波又收錢

半大 主fg cahsed 全大-1 想3注全cashedddd

Me ok?

晏就12口

智狗又派錢 跟實了

主會贏 唔洗驚

今日澳假又有3x1玩

勇士

跟咗2.5b 睇你啲運強過我啲衰運
跟實第十二口

半主得唔得

澳職有9.5角買

Hi全黑蛇

派錢都咁撚難

g chi

全黑狗

蛇llm

Btw好耐有見

半大又中 e 8+1 z

又上盤

派錢都咁撚難
我智慧齒又笑到最後！！！！！！

想問我買2.5大
半場開到係咪會收埋半大果注
問定先

派未

係

要左9.5s

22222

咁買半大咪好唔抵

呢卡沙NG
利申live禁屌

半大可以收兩份

有即場咩？

水手對墨勝 先讓一球

但我全大可以叫兩飛 半大加全大

全大低水嘛

好似你買下隊咁，中ge話就過十幾分鐘派

.

頭先出左水la 3.02

33333

開埋個大波比我啦唔好半二全二啊

冰實

失球太多 我都補左主

慢左落到2.92

又有馬 又有波

2.92仲nice la

75分鐘打後先開波

普埃拉布入未

墨假踢開假波

有冇買半大先

普拉盤 兩雞阿

賭波唔適合你。走啦

防衛反及巴打抽中派錢
做野冇睇到留tg
波又輸 錢又飛走

墨爾本勝利客其他有500倍

無買

半2全2？

咩事？

彪析呢

4444

應該得因為佢見你買左2.5大 半場開到半大就會自動派埋半大比你 唔理你一開波有冇買半大

寶利巴失左蹤好耐

搞咩黎

一陣

半主呀屌

琴日除左卡塔爾仲出左邊場

普拉臭閪

1-2

1 2

彪爸有無馬水

GOALLLLLLLLLL 尼卡沙
頂撚住個半客

盤王準備收錢了！

On9

半2全2自含口爆

屌 你 次次中就買唔到

gg 客cashed

師兄又贏

唔洗了

goal

派我

你一出現就失波

我都係玩返盤算

收兩注

半場黎

半客@3.4

2.5b

半場波膽

im

半大全大cashed

尼卡沙goal!

半大全大 半客

2.5大cashed

十二口

追和先啦

頂住半客

搞掂
半全大

次次中就買唔到 點玩呀 11:00即刻暫停投注咩玩法

尼卡沙又贏

佢問澳職日日遲到咩

你唔係買唔到主咩

噴精
深夜果D訓左冇買

冇即場不嬲都係咁架啦

未完場

明明依場都係11:03先開波

今日再斬 等你

一條戒賭熱線（電話號碼：１８３４ ６３３）及兩間問題及病態賭徒輔導和治療中心將於明日（十月十五日）開始運作，幫助因賭博而出現問題的人士及受問題賭徒影響的人士。

民政事務局局長何志平說：「任何人如果遇到因賭博引起的問題，或受到問題賭徒的影響，都可以致電熱線尋求協助。如有關於如何判斷賭博問題的嚴重性或如何預防有關的問題，亦歡迎致電該熱線查詢。」

戒賭熱線由兩間問題及病態賭徒輔導和治療中心負責運作。在兩間中心的開放時間內，會由曾受訓練的專業人員接聽電話。

民政事務局局長補充說：「除了提供輔導和治療服務外，兩間中心亦會就與賭博有關的問題舉辦公眾教育活動。」

政府已要求規範足球博彩和獎券的持牌機構在其投注場所及網頁上展示有關戒賭熱線和輔導及治療中心的資料。

兩間輔導和治療中心分別由明愛和東華三院營辦，並由平和基金撥款資助。該基金是政府設立的慈善信托基金，用以資助緩減與賭博有關問題的措施。

半場 2.5 goal

Goalllll尼卡沙2:1

最怕大船呢幾日沉咗幾隻

求和走盤

完場3:1

下半場cup3:2

今日水手會反底嗎

6cccc

尼卡沙食撚屎

11.5s 0.8

下就買咩半大好

仆街同路

e場收3注錢 諗馬仔了

早啲訓

？

點解水手果場出面莊家讓一球
馬會讓半一

狗會派錢

3.4半客
半場反CUP爽撚到

反面就有

因為會兩球以上 馬會唔想派咁多

又想燈我

又中

會 可以收埋半場波膽1:2 半場客 半場角大 半場單 同半場總入球3球

今次fatfat了

半大全大

里奧✅
伊高✳️
特魯✅
小阿❌
普馬✅
南特✳️
柏林✅
阿特✅

屌半場波膽買左1:1
好彩半大全大都中

買左0:2

又買一注墨勝先

1.74

無honda唔買

冇 少左上波PO＿

有同無都唔買

諗住一粒都有錢收下
應該好快會轉一球盤
睇埋尾盤睇下加唔加注

有排都唔會出到

新年一齊驗腦

寶利

4.65 betting stopped

今日澳假點睇

客不敗

半客咁都有得贏

13少騎

成日都買唔到 針了

客12？

1:3

1-3

正踢1:3

買左普埃

求走盤

主可以諗定下場

買普埃

精神
又炒
我買水中下場

輸撚死人咩

水手都敢買

尼卡沙好波!

犧牲小我

過關次撚次斷一關 買單頭算

你改做 注項已被接納

澳假上盤日

墨假連針
下場要墨勝追數了

墨城讓1/1.5 勝利讓1

過關 讓球主客和
2X1
過關 讓球主客和
2X1 星期五 4 恩高斯達特 (主) 對 馬格德堡 (客)
客 [+1] @ 1.75
星期五 29 里奧艾維 (主) 對 唐迪拉 (客)
客 [+1] @ 1.80 $2000

讓球 星期五 33 莫雷利亞 (主) 對 阿特拿斯 (客)
客 [0] @ 2.05 $6300

今日表演往推

冇信錯盤王

屌...計漏左一樣野
個post 原來得狗開的
正一陀衰狗

兩點 有冇本田？

有呀 騎師王

On9普

cash out完又針哂魔咒
達斯普挨

得唔得 又係水手 真係睇唔透水手

墨勝讓半一1.7 低水到

墨勝就算啦 陣間又話水手反底

1點應該轉盤

水手今日反底

水手主客？

呢句講左好多場

盤王真係買親都贏

小妹祝大家2019贏到開巷 馬會日日針

其實買咩好

20/9仲買水手

係今場架啦

水手其實.... 如果唔係....

水手只會賭半主／fg

墨勝係咪要轉-1呀 半一1.70點買

你咪又照買

自己睇好
墨勝
阿德
山雞
有冇清同路

澳假3場上盤

澳假驗腦日

澳職最強果2隊
水手
獅吼

一訓醒原來大波半場已經cash

莫雷拉！

就係咁易 買晒

第九口

跟左既手足睇路啊

吖！

有冇驗腦團

半場姐

on9

尼卡沙呢排咁勁

澳假3場上盤 阿德好似唔係太穩

笑撚死我

上次又攪鳩我

真 但墨假派錢太慢

反杯左未

1-4

三場都唔穩 想贏錢就skip澳假

5 球中龍 5 入球

買左三場波既fg 都係對面入先 然後 再反杯 係咪黑到咁

1:4 9c ft
9.5s 11.5s gel
@全黑bb

尼卡沙w cashed

墨勝

盤王cashed

allin勝利追數了

托禾輪放後備

岩哂喇
上半場等水手入一兩球
之後下半場放番出黎
3:2反cup完場

回飛了

重注連推兩場上盤

墨勝
上樓盤喎

仲係半一

諗買哂成個銀行d錢

拎左黎過關。穩陣

另外個兩場就真係唔識買

本田條撚樣肯出山未

墨勝近期都fit喎

冇本田冇半大

因乜事阿德讓一球
墨勝反而讓得個半一

讓少咗啦
上場讓球半

托禾倫都唔出

有陣啦？

依條黑鬼2米？

仲未肯轉盤
想買墨勝但係1.7真係買唔落手

買左阿德 希望炒到喵叫 上場對水手打反cup仲要得半格

墨勝半大 全大 唔好買盤

bill哥有分析未

12口大

水手今季唔知開左幾多場反cup劇本

買咗勝利先知bench toivonen

勝利回飛

跟實

澳職回飛九成中

大回飛

愈回愈愛

馬會啲盤手未來人黎?
初盤唔跟出面開半一 出完陣出面降半一

今日水手反底

貓叫對勝利=0:5
水手對勝利=?

5:0

唔買勝利都唔會買水手隊垃圾

又到水手反底日

5:0 500倍波蛋 要了！

Allin左勝利係咪要去ifc

上定去等角大手足

托禾倫都唔出 讓賽？

傷左

屌 墨勝回到上天

引主?

水手要反底了

小注主客睇下波算

仲諗住有得反底

斷左fs晚既巴黎

有無手足等即場買勝利反cup

贏唔到先出

今朝蚊注咗勝利盤 等即場算

等我？

嘩 尼卡4:1

今日上盤日

最近d波不斷爆冷
澳職會唔會都爆

頭場都88la

墨勝贏一粒

水手fg

又回返1.76 2:30 轉-1 盤？

星星要咩

又回返1.8

好似會和波

又主客咁老套

彈出陣入

水手fg大法仲有冇效

呢鋪真係清袋了，你老母勝利

水手呢隊賤種都敢買

半一對榜尾贏波收錢咁著數？
一係唔買飛左佢

今次100%

主其他

寧願唔買都唔會買水手

半一繼續回
墨勝molamola

轉頭反黎bin9你

洗唔洗咁有信心呀CHING

10.5大

新icon幾正

水手好似真係得

鬼撚到

水手落極都未跌過2水
一定係誘主了 要必勝客了

勝利

長追水手第一隊入球

水手5:0波強仲有500倍 快啲買

澳假頭場 JULIA

越回越有

10.5B OK?

水手主勝 半場主勝 +1 水手盤 水手fg 波強水手個邊掃落去
今日水手反底日 唔買水手唔好話識賭波

無論世事變改 還是愈回愈愛

9c ft

今日三場澳假似會輸死

咁回法
睇黎要買客其他

水手9.5b？

先黎一注勝利

試下再回多d，即入

1.5s了

托禾倫後備 半細100%

大家頭場有咩心水

3場澳假主盤 3x1

德乙
送角之神 vs 刷角之王

水手1000000%fg

買下盤

勝利回到上天花但水手真係閪到買唔落手

嘩屌墨勝隻船大撚到
Feel到有人要驗腦了

Bet365 客1.89>1.85

墨勝暫時唔補了
輸就輸
等即場有冇荀貨

主盤
希望十連炒

炒硬

有冇半大撚

ky角點買好

係咪識睇盤呀清
教我睇吓啦

睇下一間邊個驗腦先

delay 5mins @ 1.6

水手

10c ft guess

澳假有9.5實有伏
想買水手但話過以後唔買佢

最後都要左勝利
準備驗下腦

又100000%

買完先知禁錯 買錯對家想死

水手入波，然後劇本

1.5s

咁早開

水手要贏了

墨勝上

仲未入 針了

有冇托禾撚？

買水手驗腦啦

半場456？

依個盤黎講呢 水手就買硬既

買硬 但輸硬

岩岩開波買墨勝就gel定頭先

買水手既真係唔該認真諗下自己適唔適合賭球

即場無野好買

勝利都未入波就成班係度gel

買唔切盤 即場入客勝算

一場手腳咁能搶口

上盤

有無LINK

冇托禾點入波

墨勝入未

幾時入手角大好

點解買水手。。。

5.5

半大已死

水手平主

澳假半大 2分鍾搞掂

ching又反手？
之前個個都話冇本田冇得贏
結果眾所鳩知

飛數利好水手

咪踢爆啦

好驚一陣比人BIN

唔好講笑 驗腦呢樣嘢要排定隊先
一陣好撚多人

9.5b上船

水手禁屌

1-0

主入未

仆街水手快手入啦 我等買反杯

咩都0，屌

上下盤輪住啦

邊邊禁屌緊

互屌中

龍都無中過叫禁咩

仆街一角都無

馬會禁屌

又有返錢?

勝利龍門都未見到

block

無啦 有咩心水

差d

都係既

有無手足見到水手黃已好害怕

仲未開波既

1c

水手屌得入未

8.5b

9.5b 高水

水手入球fg先啦

2c

你驗撚哂全身先喇
你條柒頭一朝早就輸

未買ball
禽晚win 左12K
打算試一試全推上去

水手fg唔到去食屎啦

水手個龍今日有d feel

水手勁左咁多

你就好啦 幫下我比重心過年

今場貢準時開球是趕住收爐嗎

墨勝今日廢 以水手攻力又攻唔入
買半大既要驗腦了

水手d組織真係幾好睇 真係如果唔係場場紅/12m 頭3水平

屌 自膠
以為2:50開波

水手入先啦

賭水手fg算

真1比0

水手勁到仆街

靚到pk 個罰球

好撚靚

jumped

......

靚到

又係水手第一球

YY D 單頭幾好
跟下

悶唔悶呀 水手

澳職劇本
水手入先
之後反cup

水手劇本波

@fs巴

fg之王水手

老撚土

水手GGGGGOOOOOOAAAAAALLLLLLL

水手fg多數中

cap in 客ng

又要買cup

真

水手FG又派錢

屌你買500即買即贏 買50000又即輸

半客jump

水手咁早入，追多球都得，水手淨係打上半場

買完即入，感動

話撚左水手100000000%

半一上盤

水手c l s

墨勝廢到

水手 1:0 咁撚黑

OK準備CUP

試試佢

水手勁到

水手主勝得2.20？

成日未開波就一堆人gel頭

墨爾本勝利改名做墨爾本失敗啦

話左 咁既盤口 買水手就一定架啦

9.5b

水手入多粒
下半場劇本

水手fg gelllll

信水手2nd

主客gel定先

講左長追水手fg

又跟盤開。。。

水手受超過平半 穩袋

點解唔跟盤開

輕鬆

要買客點都下半場先買

水手FG已收
sick ball 就買墨勝反cup

半大呀 2:0/1:1是但開啦屌

水手個罰球係靚

仆街，冇買。。。

主客18倍

半場CUP佢OK?

買左100$ 收左幾次錢

勁，又中

冇托禾倫點樣贏

追注水手ng先

因為又會cup，個劇本睇到識背

水手連續幾輪都入波先

半和啦仆街墨勝

等半場買CUP好過

半大快手

刷角算啦

食屎啦 墨勝

差d20

水手仲禁屌緊

水手食左大力菜???
咁撚勁既今場

驗腦？

買左上盤點補好

買水手FG真係次次中

我想拎個彩頭姐

琴晚到e加未破處

24分鐘得一角？針得

主fg gel下先

早水買 屌 冇托禾撚出hope真係買水手好過
屌你老墨勝

2:2得6倍？on99

驗腦要排隊？

欠點2:0

水手第二球了

勁撚到

之前見你中好多ga
做乜而家咁

欠你老母

水手不嬲勁 但次次下半場打假
托禾倫一換一定cup

2

手持下盤 補唔補反cup好

場場劇本水手fg再俾人cup 今場就炒你40 50

噴射吸哂d正氣 墨勝都唔正氣了

半場先la

想買呀德角細

水手4:0 抵你中

人有三衰六旺

但就快衰十口

你買，我唔買了

事不過十

過到半場先講野啦
水手

半大得唔得

想追水手下球

有種人叫衰11

馬會做乜撚野入唔到

次次買勝利都輸屌你老母
上之對山雞33 再上次對閪城又11

miss左水手fg買乜好
大把數要追

唔贏咁多都得 入多球頂完場

完場我就可以叫買勝利驗腦

買細開大 買大開細

下盤日 利申 上盤

ok

水手夠鐘紅牌

3/3.5細

水手禁屌...

飲水？

衰果陣買$10 law

半和得吾得

比角啦你班垃圾

訓完地未

巴打小心衰11

死左

主勝仲有1.83

有無劇本波

入手半大

鳩岸損手

半和啦先啦仆街

快

撞死左

買左主ng 大家睇路

墨勝果種廢

3c

水手加油 一級棒

水手入多粒即刻補主其他

馬會點角球撚狗？

勝利反cup得唔得
All in左

主入多球就買反cup

可唔可以食枝煙

西岸水手ng

唔想輸哂咪依加補主和囉 最多咪輸一半

兩球完啦

想買9.5s

Ccccccc呢

水手都贏唔到 墨勝咪撚爭冠軍啦

上半場 水手會入多粒 要買就快手

4c

中on水手 所以水手必勝

On9 咁耐仲未有馬post

哇，又欠一點

又係好撚靚

想捐錢比馬會睇花車？

水手上半入唔到波下半冇波入嫁啦
場場都係咁嫁啦
墨勝兄弟唔洗驚

窩利射到咁靚都唔入

水手the god

買反cup

水手呢場cls

食緊

練心一流

角阿屌你老母

追水手ng追到斷了要

2:0

未？

又輸衝動早買

1:1未

客 4.00

水手其實唔差 如過唔係....

假分狗仆街死

封得

水手要搵真銀

有冇人買墨勝反cup?

買墨勝真係驗腦 半一上盤 依加買反cup仲fatfat

已all in 水手主勝

悶到訓
澳職無得賭 點會有人睇 觀賞性低到

補唔落手

咁咪依家買多注反cup
冇衝突

咁大獲

有無人有馬post link
唔知係咪block左個7頭搵唔到

我話一定過到，

依家4.15

反cup喇仆街

唔會有咁多劇本啦 墨城作客都輸

半場準備1:1

水手不嬲正氣

墨城巴打準備驗腦未

城咩呀

水手必勝，水心必勝

下半 水手見真章

個黑人前鋒垃圾

心靈支持cup

墨城....
巴打要驗眼

入角大？

水手2:0 未

下半開波水手會入多粒

1001

觀賞性只在臨完場補時果幾分鐘

呢場唔似角大 但係入唔到手

半1:1ok?

2:0 達陣

出托禾未？

個Silver Betting 收收皮好冇

水手fg cashed
半大jump

sup

10

1

central